====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La question s ' est aussi déplacée du domaine de l ' architecture vers celui de l ' urbanisme .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

